怎麼才算出力攻入Poly/CU?

1.要出TG
2.要出水炮車
3.水炮車要射藍色水
4.要有畜聾
5.畜聾最少要30隻
6.示威者不能防守反擊，要全隊都攻出來
7.示威者不能壓迫式防守，要給防暴對於足夠的空間發揮
8.示威者不能擺RB
9.要出海綿彈，橡膠子彈
10.至少要開一槍實彈
11.示威者不能反擊POPO
12.至少要有飛虎
13.飛虎要裝備AR-15
14.務必遵守以上守則，否則即使POPO徹退了，3毛也會說POPO出力，說示威者是靠運氣，說有高人背後制止。3毛是可以找到一條理由來說明POPO未出力。

甴種狗得啖笑